{"translation-revision-date":"2024-09-26 16:35:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"categories":["categor\u00edas"],"More options":["M\u00e1s opciones"],"If you want more options see %1$shere%2$s.":["Si quieres m\u00e1s opciones, mira %1$saqu\u00ed%2$s."],"track control collapsed":["control de v\u00eda colapsado"],"position of track control":["posici\u00f3n del control de v\u00eda"],"If summary is displayed, you can customize the information to display with css, e.g. show Total Length, Total Time, Total Ascent, Total Descent, Avg Speed, Avg Pace only:":["Si se muestra el resumen, puedes personalizar la informaci\u00f3n a mostrar con css, p. ej., mostrar s\u00f3lo la Longitud Total, el Tiempo Total, el Ascenso Total, el Descenso Total, la Velocidad Media, el Ritmo Medio:"],"In Frontend\u0004Pace":["Ritmo"],"If it is true, it is valid for any map (depending on %1$s respectively %2$s) and you can't change it. If it is false, you can enable it for a map:":["Si es verdadero, es v\u00e1lido para cualquier mapa (dependiendo de %1$s respectivamente %2$s) y no puedes cambiarlo. Si es falso, puedes habilitarlo para un mapa:"],"Types":["Tipos"],"Allow upload to media library":["Permitir la subida a la biblioteca de medios"],"Upload gpx files into the directory":["Subir los archivos gpx al directorio"],"This may be of interest if you have used wp-gpx-maps.":["Esto puede ser de inter\u00e9s si has utilizado wp-gpx-maps."],"Allow non admin":["Permitir a usuarios que no sean administradores"],"Allow all users who have access to the backend to see the files. A permission check %s only done if the files are registered in the media library.":["Permite que todos los usuarios con acceso al escritorio vean los archivos. La comprobaci\u00f3n de permisos %s s\u00f3lo se realiza si los archivos est\u00e1n registrados en la biblioteca de medios."],"Here you can display all gpx, kml, geojson, json and tcx files in subdirectories of uploads directory.":["Aqu\u00ed puedes mostrar todos los archivos gpx, kml, geojson, json y tcx en los subdirectorios del directorio de subidas."],"You can manage these":["Puedes gestionar estos"],"direct in the Media Library.":["directamente en la Biblioteca de medios."],"with any (S)FTP-Client,":["con cualquier cliente (S)FTP,"],"with any File Manager plugin,":["con cualquier plugin de Gestor de Archivos,"],"with any plugin for importing uploaded files to the Media Library.":["con cualquier plugin para importar archivos subidos a la Biblioteca de medios."],"or in your own way.":["o a tu manera."],"Show files of type":["Mostrar archivos de tipo"],"Show all files":["Mostrar todos los archivos"],"or in the directory":["o en el directorio"],"and show at the same time":["y mostrar al mismo tiempo"],"Save query":["Guardar consulta"],"with at least":["con al menos"],"Files":["Archivos"],"Please select":["Por favor, seleccione"],"If you change the number, submit the form to get the directories you want.":["Si cambias el n\u00famero, env\u00eda el formulario para obtener los directorios que quieras."],"entries":["entradas"],"List files":["Lista de archivos"],"Directory":["Directorio"],"for showing all files of this directory on a map":["para mostrar todos los archivos de este directorio en un mapa"],"Tracks from all files in a directory":["Rutas de todos los archivos en un directorio"],"url to directory, default: URL from upload directory.":["url del directorio, por defecto: URL desde el directorio de subida."],"(relative) path to directory, accessible both from path and from url":["ruta (relativa) al directorio, accesible tanto desde la ruta como desde la url"],"(default) prepare the tracks for %s":["(por defecto) prepara las pistas para %s"],"draw the content with %scommands ":["dibujar el contenido con %scomandos "],"If %s and a file is a gpx file, display start point and cluster":["Si %s y un archivo es un fichero gpx, muestra el punto de inicio y el cl\u00faster"],"List Files":["Lista de ficheros"],"Listing - page":["Listando - p\u00e1gina"],"Listing Files":["Listando archivos"],"no files":["no hay archivos"],"Date":["Fecha"],"Name":["Nombre"],"Preview":["Vista previa"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Edit":["Editar"],"View":["Ver"],"Details":["Detalles"],"Uploaded on:":["Archivo subido a:"],"File name:":["Nombre del archivo:"],"File size: ":["Tama\u00f1o del archivo: "],"Brings the basic functionality of Gesture Handling into Leaflet Map. Prevents users from getting trapped on the map when scrolling a long page.":["Lleva la funcionalidad b\u00e1sica del manejo de gestos a Leaflet Map. Evita que los usuarios queden atrapados en el mapa al hacer scroll por una p\u00e1gina larga."],"You can enable it for all maps or for individual maps.":["Puedes activarlo para todos los mapas o para mapas individuales."],"It is enabled for all maps.":["Est\u00e1 activado para todos los mapas."],"It is disabled by default. You can enable it for a map with":["Est\u00e1 desactivado por defecto. Puedes activarlo para un mapa con"],"When Gesture Handling is enabled:":["Cuando el manejo de gestos est\u00e1 activado:"],"If Scroll Wheel Zoom (%s) is enabled, it becomes active on both desktop and touch devices.":["Si se activa el zoom con la rueda de scroll (%s), se activa tanto en los dispositivos de escritorio como en los t\u00e1ctiles."],"If %s is enabled, it becomes active on touch devices only.":["Si se activa %s, se activa s\u00f3lo en los dispositivos t\u00e1ctiles."],"Your %s setting for":["Tu configuraci\u00f3n %s para"],"Scroll Wheel Zoom":["Zoom con la rueda de scroll"],"is":["es"],"is true at default":["es verdadero por defecto"],"This means for you:":["Esto significa para ti:"],"It is enabled on both desktop and touch device by default.":["Est\u00e1 activado por defecto tanto en escritorio como en dispositivo t\u00e1ctil."],"It is only enabled on touch devices by default.":["S\u00f3lo est\u00e1 activado por defecto en los dispositivos t\u00e1ctiles."],"Overview":["Resumen"],"For %1$s it is ignored. For %2$s a list of %3$s. Default is %4$s.":["Para %1$s se ignora. Para %2$s una lista de %3$s. Por defecto es %4$s."],"Use the %1$sdirectory listing%2$s for simplicity.":["Usa el %1$slistado de directorios%2$s por simplicidad."],"You can test it yourself on a %1$sseparate page%2$s.":["Puedes probarlo t\u00fa mismo en una p\u00e1gina %1$saparte%2$s."],"Markers and Waypoints":["Marcadores y puntos de inter\u00e9s"],"Detailed documentation and examples":["Documentaci\u00f3n detallada y ejemplos"],"Appearance":["Apariencia"],"Distance and time":["Distancia y tiempo"],"Information display":["Visualizaci\u00f3n de informaci\u00f3n"],"Charts":["Diagramas"],"Setting":["Ajuste"],"Display diagram":["Mostrar diagrama"],"Axis display":["Mostrar el eje"],"Tooltip display":["Mostrar informaci\u00f3n emergente"],"Your setting:":["Tu configuraci\u00f3n:"],"yes":["s\u00ed"],"no":["no"],"hidden":["oculto"],"Theme \/ Colors":["Tema \/ Colores"],"Altitude chart profile":["Perfil del diagrama de altitud"],"Pace profile - time per distance":["Perfil de ritmo - tiempo por distancia"],"Track color":["Color de la pista"],"Chart background color":["Color de fondo del diagrama"],"Your theme is the":["Tu tema es el"],"To change it see the bottom of the page.":["Para cambiarlo, consulta la parte inferior de la p\u00e1gina."],"Colors":["Colores"],"Other Theme":["Otro tema"],"Track colors according to the values of elevation":["Colores de pista seg\u00fan los valores de altitud"],"You can always toggle the charts individually by clicking on %s.":["Siempre puedes alternar los diagramas individualmente haciendo clic en %s."],"If %s is disabled, you can't see all charts at the same time (except at the beginning).":["Si %s est\u00e1 desactivado, no puedes ver todos los diagramas al mismo tiempo (excepto al principio)."],"Height of the chart":["Altura del diagrama"],"three digit number (px), minimum 100, maximum 499":["n\u00famero de tres d\u00edgitos (px), m\u00ednimo 100, m\u00e1ximo 499"],"Toggle chart":["Alternar diagrama"],"Toggle chart ruler filter.":["Alternar el filtro de la regla del diagrama."],"Display circle marker on Start":["Mostrar el marcador de c\u00edrculo al Inicio"],"Display circle marker on End":["Mostrar el marcador de c\u00edrculo al final"],"show distance data in graph and summary \/ show distance data in summary only \/ don't show distance data":["mostrar los datos de distancia en el diagrama y en el resumen \/ mostrar los datos de distancia s\u00f3lo en el resumen \/ no mostrar los datos de distancia"],"Display time info (duration)":["Mostrar informaci\u00f3n de tiempo (duraci\u00f3n)"],"Display date and clock time":["Mostrar la fecha y la hora del reloj"],"In Frontend\u0004Avg Elevation":["Altitud media"],"In Frontend\u0004Avg Slope":["Pendiente media"],"In Frontend\u0004Min Pace":["Ritmo m\u00ednimo"],"In Frontend\u0004Max Pace":["Ritmo m\u00e1ximo"],"In Frontend\u0004Avg Pace":["Ritmo medio"],"In Frontend: Abbreviation for pace in the chart\u0004pace":["ritmo"],"Filename as name":["Nombre del archivo como nombre"],"Highlight color":["Color de resaltado"],"The active track is displayed in this color.":["La pista activa se muestra en este color."],"You are using the sgpx shortcode from plugin wp-gpx-maps. wp-gpx-maps and leaflet-map don't work together.":["Est\u00e1s utilizando el shortcode sgpx del plugin wp-gpx-maps. wp-gpx-maps y leaflet-map no funcionan juntos."],"or check out Raruto's %1$sexamples%2$s":["o revisa los %1$sejemplos%2$s de Raruto"],"In Frontend\u0004Acceleration":["Aceleraci\u00f3n"],"In Frontend\u0004Altitude":["Altitud"],"In Frontend\u0004Slope":["Pendiente"],"In Frontend\u0004Speed":["Velocidad"],"In Frontend\u0004Total Time":["Tiempo total"],"In Frontend\u0004Total Length":["Longitud total"],"In Frontend\u0004Max Elevation":["Altitud m\u00e1xima"],"In Frontend\u0004Min Elevation":["Altitud m\u00ednima"],"In Frontend\u0004Total Ascent":["Ascenso total"],"In Frontend\u0004Total Descent":["Descenso total"],"In Frontend\u0004Min Slope":["Pendiente m\u00ednima"],"In Frontend\u0004Max Slope":["Pendiente m\u00e1xima"],"In Frontend\u0004Min Speed":["Velocidad m\u00ednima"],"In Frontend\u0004Max Speed":["Velocidad m\u00e1xima"],"In Frontend\u0004Avg Speed":["Velocidad media"],"In Frontend\u0004Min Acceleration":["Aceleraci\u00f3n m\u00ednima"],"In Frontend\u0004Max Acceleration":["Aceleraci\u00f3n m\u00e1xima"],"In Frontend\u0004Avg Acceleration":["Aceleraci\u00f3n media"],"In Frontend\u0004Download":["Descargar"],"In Frontend\u0004Elevation":["Altitud"],"In Frontend: Abbreviation for acceleration in the chart\u0004a":["a"],"In Frontend: Abbreviation for cadence in the chart\u0004cad":["cad"],"In Frontend: Abbreviation for heart rate in the chart\u0004hr":["hr"],"In Frontend: Abbreviation for slope in the chart\u0004m":["m"],"In Frontend: Abbreviation for time in the chart\u0004t":["t"],"In Frontend: Abbreviation for duration in the chart\u0004T":["T"],"In Frontend: Abbreviation for speed in the chart\u0004v":["v"],"In Frontend: Abbreviation for length in the chart\u0004x":["x"],"In Frontend: Abbreviation for altitude in the chart\u0004y":["y"],"If %1$s contains %2$s and %3$s, then markers (respectively Points) for which the property %4$s does not apply are placed in the %5$s group. Markers (respectively Points) whose property is not known are placed in the %6$s group. See also the developer console.":["Si %s contiene %s y %s, los marcadores (respectivamente puntos) a los que no se aplica la propiedad %s se colocan en el grupo %s. Los marcadores (respectivamente puntos) cuya propiedad se desconoce, se colocan en el grupo %s. Consulta tambi\u00e9n la consola de desarrollador."],"Pay attention to the setting for %1$s, it depends on the used Map Tiles, see %2$shere%3$s.":["Presta atenci\u00f3n a los ajustes de %s, depende de los mosaicos de los mapas usados, mira %saqu\u00ed%s."],"is the name of a property in properties of the Point in the FeatureCollection":["es el nombre de una propiedad en las propiedades del punto en la lista de entidades (FeatureCollection)"],"Options for grouping leaflet-markers":["Opciones para agrupar marcadores de Leaflet"],"Shortcode for grouping leaflet-markers":["Shortcode para agrupar marcadores de Leaflet"],"Options for grouping markers (points) in leaflet-geojson":["Opciones para agrupar los marcadores (puntos) en leaflet-geojson"],"Shortcode for grouping markers (points) in leaflet-geojson":["Shortcode para agrupar marcadores (puntos) en leaflet-geojson"],"and":["y"],"Please see the admin page for options.":["Por favor, mira la p\u00e1gina de administraci\u00f3n para ver las opciones."],"Use it to highlight a %s element and get a tooltip on mouse over.":["\u00dasalo para resaltar un elemento %s y que se vea un consejo de herramienta al pasar el rat\u00f3n por encima."],"comma separated strings to distinguish the markers, e.g. an unique substring in %1$s or the exact string (e.g.%2$s) in %3$s":["cadenas separadas por comas para distinguir los marcadores, por ejemplo, una subcadena \u00fanica en %1$s o la cadena exacta (por ejemplo, %2$s) en %3$s"],"It may be empty, then its javascript is the default for all waypoints.":["Puede estar vac\u00edo, entonces se utiliza por defecto su JavaScript para todos los puntos de inter\u00e9s."],"CSS to define as HTML block (between %1$s and %2$s) or in css file":["CSS para definir como bloque HTML (entre %s y %s) o en el archivo css"],"Must be defined for each waypoint, also for the default.":["Debe definirse para cada punto de inter\u00e9s, tambi\u00e9n por defecto."],"Only meaningful, if %1$swaypoints%2$s is not %3$s.":["S\u00f3lo tiene sentido si %spuntos de inter\u00e9s%s no es %s."],"If %1$s is selected, you must define some %2$ssettings for the icons":["Si se selecciona %s, debes definir algunos %sajustes para los iconos"],"Any blank character from %1$sText of GPS symbol name%2$s is converted to a minus sign, uppercase to lowercase, a comma will be escaped.":["Cualquier car\u00e1cter en blanco de %stexto del nombre del s\u00edmbolo GPS%s se convierte en un signo menos, de may\u00fasculas a min\u00fasculas, y la coma ser\u00e1 escapada."],"Customize waypoints":["Personaliza los puntos de inter\u00e9s"],"Text of GPS symbol name":["Texto del nombre del s\u00edmbolo GPS"],"Valid characters: lowercase, uppercase, numbers, -, comma, blank character.":["Caracteres v\u00e1lidos: min\u00fasculas, may\u00fasculas, n\u00fameros, -, coma, car\u00e1cter en blanco."],"Delete":["Borrar"],"Here you can define extra waypoint options.":["Aqu\u00ed puedes definir opciones adicionales de los puntos de inter\u00e9s."],"Waypoint specified in file":["Punto de inter\u00e9s especificado en el archivo"],"The waypoint CSS class Selector":["El selector de clase CSS de punto de inter\u00e9s"],"You can use any css describing the waypoint.":["Puedes utilizar cualquier css que describa el punto de inter\u00e9s."],"e.g.":["p. ej."],"If you need more special characters than %s for your waypoints, please ask in the forum.":["Si necesitas m\u00e1s caracteres especiales adem\u00e1s de %s para tus puntos de ruta, preg\u00fantalo en el foro."],"Generated Javascript":["Javascript generado"],"Display waypoints in map and in chart \/ only in map \/ only in chart \/ none":["Mostrar los puntos de inter\u00e9s en el mapa y en el diagrama \/ s\u00f3lo en el mapa \/ s\u00f3lo en el diagrama \/ ninguno"],"Toggle waypoint labels":["Alternar las etiquetas de los puntos de inter\u00e9s"],"Show waypoint labels in map and in chart \/ only in map \/ only in chart \/ none":["Mostrar etiquetas de puntos de inter\u00e9s en el mapa y en la gr\u00e1fica \/ s\u00f3lo en el mapa \/ s\u00f3lo en el diagrama \/ ninguna"],"Toggle custom waypoint icons":["Alternar los iconos de puntos de inter\u00e9s personalizados"],"Only meaningful, if waypoints are shown in the map.":["S\u00f3lo tiene sentido si los puntos de inter\u00e9s se muestran en el mapa."],"To customize the popup content for geojsons, see %1$sgeojson options%2$s.":["Para personalizar el contenido de la ventana emergente para los geojsons, consulta las %sopciones de geojson%s."],"Create Map":["Crear mapa"],"and markers with leaflet-marker":["y los marcadores con leaflet-marker"],"Create cluster":["Crear un cl\u00faster"],"Options":["Opciones"],"And hover":["Y al pasar el cursor"],"Per default all defined tile servers appear.":["Por defecto aparecen todos los servidores de mosaicos definidos."],"Providers requiring registration":["Proveedores que requieren registro"],"%1$s, %2$s and %3$s describe the %4$sstart point%5$s and are optional.":["%s, %s y %s describen el %spunto de partida%s y son opcionales."],"If %1$s and %2$s are not specified, they are read from the file.":["Si no se especifican %s y %s, son le\u00eddos del archivo."],"The name of the %1$sstart point%2$s is determined in this order:":["El nombre del %spunto de inicio%s se determina en este orden:"],"If %1$s (in options below or in shortcode) is true, the filename (without extension) is used, no matter how %2$s is.":["Si %s (en las opciones de abajo o en el shortcode) es verdadero, se utiliza el nombre del archivo (sin extensi\u00f3n), sin importar c\u00f3mo %s es."],"The name of a %1$strack%2$s is determined in this order:":["El nombre de una %sruta%s se determina en este orden:"],"The name of a %1$strack%2$s is determined as described above.":["El nombre de una %sruta%s se establece como se ha descrito anteriormente."],"The default Map Tiles are defined in the %1$s Settings%2$s.":["Los mosaicos del mapa por defecto se definen en los %s ajustes%s."],"Additionally you can use some predefined Tile Providers with %1$s or you can define %2$syour Tile Servers%3$s.":["Adem\u00e1s, puedes utilizar algunos proveedores de Mosaicos predefinidos con %s o puedes definir %stus Servidores de Mosaicos%s."],"If you use %1$s instead of %2$s, you get an elevation profile only with or without a summary line.":["Si utilizas %s en vez de %s, obtienes un perfil de altitudes s\u00f3lo con o sin una l\u00ednea de resumen."],"without any parameter: All your defined %1$stile servers%2$s are used.":["sin ning\u00fan par\u00e1metro: Se utilizan todos los %sservidores de estilo%s."],"Summary":["Resumen"],"You can change it with":["Puedes cambiarlo con"],"%s is the url of the trackfile.":["%s es la url del archivo de ruta."],"If not, an attempt is made to read the trackname from the file.":["Si no, se intenta leer el nombre de la ruta desde el archivo."],"If this is not available, the filename (without extension) is used.":["Si no est\u00e1 disponible, se utiliza el nombre del archivo (sin extensi\u00f3n)."],"If %s (in options below or in shortcode) is true, the filename (without extension) is used.":["Si %s (en las opciones de abajo o en el shortcode) es verdadero, se utiliza el nombre del archivo (sin extensi\u00f3n)."],"If it is false, an attempt is made to read the trackname from the file.":["Si es falso, se intenta leer el nombre de la ruta desde el archivo."],"The syntax is not checked!":["\u00a1No se ha comprobado la sintaxis!"],"Function":["Funci\u00f3n"],"Migration from":["Migraci\u00f3n de"],"About Tile servers":["Acerca de los servidores de mosaicos"],"The default Map Tiles are defined in the Leaflet Map Settings.":["Los mosaicos del mapa por defecto se definen en los ajustes de Leaflet Map."],"Current Settings":["Configuraci\u00f3n actual"],"Tile Id":["Id. de mosaico"],"Map Tile URL":["URL del mosaico del mapa"],"Map Tile URL Subdomains":["Subdominios de la URL del mosaico del mapa"],"Default Attribution":["Atribuci\u00f3n por defecto"],"Default Min Zoom":["Zoom m\u00ednimo por defecto"],"Default Max Zoom":["Zoom m\u00e1ximo por defecto"],"see Leaflet Map documentation":["mira la documentaci\u00f3n de Leaflet Map"],"optional: %s - This appears in the switching control.":["opcional: %s- Aparece en el control de conmutaci\u00f3n."],"with %s you can specify the mapids and\/or providers for which opacity should be regulated.":["con %s puedes especificar los mapids y\/o proveedores para los que se debe regular la opacidad."],"Extra Tile Server":["Servidor de mosaicos extra"],"Here you can define your Tile servers. Additionally you can specify if opacity should be regulated.":["Aqu\u00ed puedes definir tus servidores de mosaicos. Adem\u00e1s, puedes especificar si la opacidad debe ser regulada."],"You can select your defined Tile Server with parameter %s as comma separated list in the shortcode:":["Puedes seleccionar tu servidor de mosaicos definido con el par\u00e1metro %s como lista separada por comas en el shortcode:"],"Tile Server":["Servidor de mosaicos"],"Leaflet-providers":["Proveedores de Leaflet"],"For a list of providers see":["Para ver una lista de proveedores, consulta"],"I did not tested all, I have only checked the Javascript code. If something is not working, please let me know.":["No he probado todo, s\u00f3lo he comprobado el c\u00f3digo Javascript. Si hay algo que no funciona, por favor, h\u00e1zmelo saber."],"miles or kilometers":["millas o kil\u00f3metros"],"valid for whole site or only for one map":["v\u00e1lido para todo el sitio o s\u00f3lo para un mapa"],"Site Language or Browser Language":["Idioma del sitio o del navegador"],"Use filename (without extension) as name of the point and track.":["Utiliza el nombre del archivo (sin extensi\u00f3n) como nombre del punto y la ruta."],"Valid for %s: Only elevation profile with or without summary line will be displayed.":["V\u00e1lido para %s: S\u00f3lo se mostrar\u00e1 el perfil de altura con o sin l\u00ednea de resumen."],"You can set following and the Home button works as shown in the table.":["Puedes establecer que el bot\u00f3n de Inicio funcione como se muestra en la tabla."],"initial state of the map":["estado inicial del mapa"],"map like defined":["el mapa parece definido"],"means":["significa"],"sometimes to first zoom":["a veces al primer zoom"],"Many thanks to %1$s for his %2$sexcellent plugin%3$s, which I used myself for a long time. Unfortunately it needed some rework, especially to make WP GPX Maps and Leaflet Map work together. At some point it didn't work for me at all. So some of its features are included in the shortcode %4$s. Since version 2.2. it interprets the shortcode %5$s.":["Muchas gracias a %s por su %sexcelente plugin%s, que yo mismo utilic\u00e9 durante mucho tiempo. Lamentablemente, necesitaba algunas modificaciones, especialmente para que wp-gpx-maps y leaflet-map funcionaran juntos. En alg\u00fan momento no me funcion\u00f3 en absoluto. As\u00ed que algunas de sus caracter\u00edsticas est\u00e1n incluidas en el shortcode %s. Desde la versi\u00f3n 2.2. interpreta el shortcode %s."],"This page helps you to migrate from %1$s to %2$s.":["Esta p\u00e1gina te ayuda a migrar de %s a %s."],"See documentation and examples %1$shere%2$s.":["Consulta la documentaci\u00f3n y los ejemplos %saqu\u00ed%s."],"Select %1$s to interpret the %2$s parameters as %3$s.":["Selecciona %s para interpretar los par\u00e1metros %s como %s."],"If you want to test it first: select %1$s and write in your test page \/ post %2$s.":["Si quieres probarlo primero: selecciona %s y escribe en tu p\u00e1gina \/ entrada de prueba %s."],"%1$s is not active, %2$s parameters will interpreted with %3$s.":["%s no est\u00e1 activo, los par\u00e1metros %s se interpretar\u00e1n con %s."],"If you are happy with this and if you don't use the track management of %1$s, you can deactivate and delete the plugin %1$s.":["Si est\u00e1s contento con \u00e9l y no utilizas la gesti\u00f3n de rutas de %s, puedes desactivar y eliminar el plugin %s."],"Migrate from wp-gpx-maps":["Migrar desde wp-gpx-maps"],"I don't need this anymore. sgpx is always interpreted as elevation.":["No necesito ya esto. El sgpx siempre se interpreta como altitud."],"wp-gpx-maps is not installed and nothing is configured.":["wp-gpx-maps no est\u00e1 instalado y no hay nada configurado."],"Migration":["Migraci\u00f3n"],"Configure your default %s settings.":["Configura tus ajustes por defecto %s."],"You can delete all settings on this page.":["Puedes eliminar todos los ajustes en esta p\u00e1gina."],"No \/ Yes \/ Only, when %s is used, e.g. for testing.":["No \/ S\u00ed \/ S\u00f3lo, cuando se utiliza %s, por ejemplo, para pruebas."],"You are using the sgpx shortcode from plugin wp-gpx-maps. But the script cannot detect how to handle it. Please ask in the forum.":["Est\u00e1s utilizando el shortcode sgpx del plugin wp-gpx-maps. Pero el script no puede detectar c\u00f3mo manejarlo. Por favor, pregunta en el foro."],"If you have deleted the plugin, call this page again.":["Si has borrado el plugin, vuelve a acceder a esta p\u00e1gina."],"If you want to display a track only, use %1$s functions. If you want to display a track with an elevation profile use %2$s.":["Si quieres mostrar s\u00f3lo una ruta, utiliza las funciones %s. Si quieres mostrar una ruta con un perfil de alturas, utiliza %s."],"The %1$s parameter is called %2$s, but it works with gpx, kml, geojson and tcx files.":["El par\u00e1metro %s se llama %s, pero funciona con archivos gpx, kml, geojson y tcx."],"show always the chart \/ show the chart and toggle %1$s to hide \/ hide the chart and toggle %2$s to show":["mostrar siempre el diagrama \/ mostrar el diagrama y alternar %s para ocultarlo \/ ocultar el diagrama y alternar %s para mostrarla"],"The elevation shortcode has many configuration options. Some things are not trivial. If you can't configure something, ask in the forum.":["El shortcode de altitudes tiene muchas opciones de configuraci\u00f3n. Algunas cosas no son triviales. Si no puedes configurar algo, pregunta en el foro."],"nothing":["nada"],"show time data in graph and summary \/ show time data in summary only \/ nothing":["mostrar los datos de tiempo en el diagrama y en el resumen \/ mostrar los datos de tiempo s\u00f3lo en el resumen \/ nada"],"some predefined settings \/ summary on one line \/ summary on multiple lines \/ without summary":["algunos ajustes predefinidos \/ resumen en una l\u00ednea \/ resumen en varias l\u00edneas \/ sin resumen"],"The number of %1$s and %2$s must match.":["El n\u00famero de %s y %s deben coincidir."],"\"default\" means: one-circle strategy up to 8 elements, else spiral strategy":["\u00abpor defecto\u00bb significa: estrategia one-circle hasta 8 elementos, si no, estrategia en espiral"],"The parameter and settings for %s are valid too.":["El par\u00e1metro y los ajustes de %s tambi\u00e9n son v\u00e1lidos."],"Please see the %s page for options. If you want to change other ones, please post it to the forum.":["Por favor, consulta la p\u00e1gina %s para ver las opciones. Si quieres cambiar otras, por favor, publ\u00edcalo en el foro."],"Before you click the submit button, please compare your settings with the new ones and change them if they are different.":["Antes de hacer clic en el bot\u00f3n de env\u00edo, compara tus ajustes con los nuevos y c\u00e1mbialos si son diferentes."],"The parameter maxZoom has been removed, please use %s instead.":["Se ha eliminado el par\u00e1metro maxZoom, por favor utiliza %s en su lugar."],"Note":["Nota"],"Display track waypoints":["Mostrar puntos de ruta de la misma"],"When you mouse over a cluster it shows the bounds of its markers.":["Cuando pasas el rat\u00f3n por encima de un cl\u00faster, se muestran los l\u00edmites de sus marcadores."],"When you click a cluster we zoom to its bounds.":["Cuando haces clic en un cl\u00faster, nos acercamos a sus l\u00edmites."],"Clusters and markers too far from the viewport are removed from the map for performance.":["Los cl\u00fasteres y marcadores demasiado alejados de la ventana de visualizaci\u00f3n se eliminan del mapa por motivos de rendimiento."],"If set, at this zoom level and below, markers will not be clustered. If 0, it is disabled.":["Si se activa, en este nivel de zoom y en los inferiores, los marcadores no se agrupar\u00e1n. Si es 0, se desactiva."],"Strategy for placing markers in cluster":["Estrategia para la colocaci\u00f3n de marcadores en cluster"],"The options zoom, radius and spiderfy have been renamed to disableClusteringAtZoom, maxClusterRadius and spiderfyOnMaxZoom, but they are still valid. Your settings:":["Los par\u00e1metros zoom, radio y spiderfy se han renombrado a disableClusteringAtZoom, maxClusterRadius y spiderfyOnMaxZoom, pero siguen siendo v\u00e1lidos. Tus ajustes:"],"Demo and Documentation":["Demo y documentaci\u00f3n"],"Not all parameters are implemented in the plugin.":["No todos los par\u00e1metros est\u00e1n implementados en el plugin."],"Hovering and Tooltips":["Navegabilidad e Informaci\u00f3n emergente"],"Type of marker":["Tipo de marcador"],"Number of elements in the first circle":["N\u00famero de elementos en el primer c\u00edrculo"],"Multiplicator of elements number for the next circle":["Multiplicador del n\u00famero de elementos para el siguiente c\u00edrculo"],"Value to be added to each new circle distance value":["Valor que se a\u00f1ade a cada nuevo valor de distancia del c\u00edrculo"],"Switch drawing helping circles on":["Cambia el dibujo de los c\u00edrculos de ayuda por el de"],"Switching Tile Servers":["Cambiando los servidores de mosaicos"],"Marker Clustering":["Agrupaci\u00f3n de marcadores"],"Clustering and Grouping of Markers":["Agrupaci\u00f3n y acumulaci\u00f3n de marcadores"],"Styling Markerclusters.":["Estilo de cl\u00faster de marcadores"],"Reset the map":["Restablecer el mapa"],"Track with an elevation profile":["Ruta con un perfil de altitud"],"Multiple tracks with elevation profiles":["M\u00faltiples rutas con perfiles de altitud"],"Detailed documentation and examples in %1$sGerman%2$s and %3$sEnglish%4$s":["Documentaci\u00f3n detallada y ejemplos en %salem\u00e1n%s e %singl\u00e9s%s"],"Documentation":["Documentaci\u00f3n"],"position\/height indicator marker drawn onto the map":["marcador indicador de posici\u00f3n\/altitud dibujado en el mapa"],"Elevation Theme":["Tema de altitud"],"More options see":["M\u00e1s opciones"],"Elevation Profile":["Perfil de altitudes"],"Hovering":["Pasando el cursor"],"Gesture Handling":["Manejo de gestos"],"Reset":["Reiniciar"],"You can change it for each map with":["Puedes cambiarlo para cada mapa con"],"Plugins Default:":["Plugins por defecto:"],"For boolean values applies":["Para los valores booleanos se aplica"],"Multiple hoverable tracks":["M\u00faltiples rutas navegables"],"Speed chart profile":["Diagrama de perfil de velocidad"],"Acceleration chart profile":["Diagrama de perfil de aceleraci\u00f3n"],"Slope chart profile":["Diagrama de perfil de pendientes"],"Please change this only, if you want to use your own theme.":["Por favor, cambia esto s\u00f3lo si quieres usar tu propio tema."],"Please reset these settings, if you are not using an own theme!":["\u00a1Por favor, restablece estos ajustes si no utilizas un tema propio!"],"Theme Colors":["Colores del tema"],"Polyline weight":["Grosor de la polil\u00ednea"],"Toggle chart legend filter.":["Alternar el filtro de la leyenda del diagrama."],"Download Link":["Enlace de descarga"],"Toggle \"leaflet-distance-markers\" integration":["Alternar la integraci\u00f3n de \u201cleaflet-distance-markers\u201d"],"Display distance info":["Mostrar informaci\u00f3n sobre la distancia"],"Summary track info style":["Resumen del estilo de informaci\u00f3n de la ruta"],"Autoupdate map center on chart mouseover.":["Actualizar autom\u00e1ticamente el centro del mapa al pasar el rat\u00f3n por encima del diagrama."],"Autoupdate map bounds on chart update.":["Actualizar autom\u00e1ticamente los l\u00edmites del mapa al actualizar el diagrama."],"[Lat, Long] vs [Long, Lat] points. (leaflet default: [Lat, Long])":["puntos [Lat, Long] vs [Long, Lat]. (por defecto en Leaflet: [Lat, Long])"],"Render chart profiles as Canvas or SVG Paths.":["Renderiza los perfiles de altitudes como lienzos o rutas SVG."],"To reset all values to their defaults, simply click the Reset button":["Para restablecer todos los valores a sus valores por defecto, simplemente haz clic en el bot\u00f3n restablecer"],"Elevation Profiles":["Perfiles de altitudes"],"The theme is the same as the":["El tema es el mismo que el de"],"In your elevation.css put the styles like the theme styles in":["En tu elevation.css pon los estilos como los del tema en"],"move mouse over a track or select one in control panel ...":["mueve el rat\u00f3n sobre una ruta o selecciona una en el panel de control ..."],"comma separated strings to distinguish the markers, e.g. an unique string in %1$s or %2$s":["cadenas separadas por comas para distinguir los marcadores, por ejemplo, una cadena \u00fanica en %s o %s"],"Help":["Ayuda"],"Settings":["Ajustes"],"Dynamically add\/remove groups of markers from Marker Cluster":["A\u00f1adir\/eliminar din\u00e1micamente grupos de marcadores del Cl\u00faster de Marcadores"],"possible meaningful values":["posibles valores significativos"],"comma separated labels appear in the selection menu":["las etiquetas separadas por comas aparecen en el men\u00fa de selecci\u00f3n"],"or":["o"],"Plugins Default":["Plugins por defecto"],"Many markers on a map become confusing. That is why they are clustered":["Muchos marcadores en un mapa resultan confusos. Por eso se agrupan"],"must end with":["debe terminar con"],"Default":["Por defecto"],"Example":["Ejemplo"],"Post it to the support forum":["Publ\u00edcalo en el foro de soporte"],"button to reset the view. A must for clustering markers":["para restablecer la vista. Imprescindible para agrupar marcadores"],"It resets the view to all markers (leaflet-marker), lines (leaflet-line), circles (leaflet-circle), geojsons (leaflet-geojson, leaflet-gpx, leaflet-kml) and a track (elevation).":["Restablece la vista de todos los marcadores (leaflet-marker), l\u00edneas (leaflet-line), c\u00edrculos (leaflet-circle), geojsons (leaflet-geojson, leaflet-gpx, leaflet-kml) y una ruta (elevation)."],"Configure a mapid, attribution and a tile url for each tile server.":["Configura un mapid, una atribuci\u00f3n y una url para cada servidor de mosaicos."],"appears in the switching control. To delete a server simply clear the field mapid.":["aparece en el control de conmutaci\u00f3n. Para eliminar un servidor basta con borrar el campo mapid."],"When you click a cluster at the bottom zoom level we spiderfy it so you can see all of its markers.":["Cuando haces clic en un cl\u00faster en el nivel de zoom inferior, le aplicamos spiderfy para que puedas ver todos sus marcadores."],"The maximum radius that a cluster will cover from the central marker (in pixels). Decreasing will make more, smaller clusters.":["El radio m\u00e1ximo que cubrir\u00e1 un cl\u00faster desde el marcador central (en p\u00edxeles). Reduciendo, se formar\u00e1n m\u00e1s racimos, m\u00e1s peque\u00f1os."],"hupe13":["hupe13"],"Extensions for Leaflet Map":["Extensions for Leaflet Map"],"If you want use an own style, select \"other\" theme and give it a name. Put in your functions.php following code:":["Si quieres utilizar un estilo propio, selecciona \u00abotro\u00bb tema y dale un nombre. Pon en tu functions.php el siguiente c\u00f3digo:"]}}}